# HardCode_Test_Task

Тестовое задания для компании HardCode.\
Выполнено согласно заранее обговоренному сроку, без задержек и согласно поставленным задачам. [Оценка времени работы от 02.10.2023](https://docs.google.com/spreadsheets/d/1dGzoBV5XWtdm6Kmt_2Rxk_jFQIHzn6t3iFqjWFHUBQQ/edit?usp=sharing) \
Ветки не удалялись специально, так как это было одним из условий выполнения.

#### Постановка задачи:
Создать ASP.NET Core Web API (net core 3.1+) приложение, в котором предполагается следующий функционал:
1. Категории товара
2. Создание товара
3. Просмотр списка товаров
4. Просмотр товара

#### Функционал:
1.  Страница категории товара\
На странице категорий товара должен выводится список категорий, с возможностью
добавлять новую или удалить существующую категорию.
При добавлении категории нужно добавить возможность добавлять дополнительные
поля для товара этой категории, например, цвет, вес, размер и т.д.\
***Реализовано с помощью CategoryController***

2. Страница создание товара\
На странице создание товара должна быть возможность заполнить общую
информацию о товаре (фотография, название, описание, цена, категория) и указать
значения для дополнительных полей, которые были созданы для выбранной
категории.\
***Реализовано с помощью ProductController***

3. Страница просмотра списка товара\
Вывести список товаров с фильтром по категориям и дополнительным полям\
***Реализовано с помощью ProductController, метод GetProducts***

4. Просмотр выбранного товара из списка товаров\
Вывести информацию о товаре и его параметрах\
***Реализовано с помощью ProductController, метод GetProductInfo***

#### Решение Механизма "динамических полей"
Динамические поля реализованы с помощью двух вспомогательных таблиц.\
По итогу получилось 5: Категории, Поля, Товары, Поля-Категории (связывает категории с их полями), Поля-Товары (связывает товары с их полями и значениями).\
 Товары содержат в себе информацию о категории.

***Предполагается***\
  Предполагается что Фронт для заполнения полей конкретного продукта выполнит вспомогательный вызов в CommonController, *метод GetFieldToCategory(int catId)* - получение полей по id категории. 

#### Дополнительная информация
* В проекте написаны 40 Unit-тестов, которые проверяют основной функционал
* К проекту подключен swagger - есть возможность проверить работоспособность лично

### Спасибо за внимание, надеюсь на скорейшую обратную связь!
